# BUMBLEBEE STATUS WITH NVIDIA TEMPERATURE DISPLAY
# This file is put in the public domain.
# pdcurtis, 2016
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bumblebee@pdcurtis 3.2.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-07 13:08-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-23 01:52+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. applet.js:152
msgid "Bumblebee program not installed"
msgstr "尚未安裝 Bumblebee 程式"

#. applet.js:152
msgid ""
"You appear to be missing some of the required programs for 'bumblebee' to "
"switch graphics processors using NVIDIA Optimus."
msgstr ""
"系統似乎缺少部分必要程式，導致 Bumblebee 無法透過 NVIDIA Optimus 切換顯示卡。"

#. applet.js:152
msgid "Please read the help file."
msgstr "請參閱說明文件。"

#. applet.js:172
msgid "Waiting for Bumblebee"
msgstr "正在等待 Bumblebee"

#. applet.js:232
msgid "Open nVidia Settings Program"
msgstr "開啟 nVidia 設定程式"

#. applet.js:238
msgid "Open Power Statistics"
msgstr "開啟電源統計資訊"

#. applet.js:244
msgid "Open System Monitor"
msgstr "開啟系統監控程式"

#. applet.js:253
msgid "Housekeeping and System Sub Menu"
msgstr "系統維護子選單"

#. applet.js:256
msgid "View the Changelog"
msgstr "檢視更新紀錄"

#. applet.js:262
msgid "Open the Help file"
msgstr "開啟說明文件"

#. applet.js:278
msgid "Launch programs using the nVidia Graphics Processor"
msgstr "使用 nVidia 顯示卡執行程式"

#. applet.js:359
msgid "NVidia based GPU is Off"
msgstr "NVidia 顯示卡已關閉"

#. applet.js:384
msgid "NVidia based GPU is On and Core Temperature is"
msgstr "NVidia 顯示卡已啟用，核心溫度為"

#. applet.js:392
msgid "Err"
msgstr "錯誤"

#. applet.js:393
msgid ""
"Bumblebee is not set up correctly - are bbswitch, bumblebee and nvidia "
"drivers installed?"
msgstr ""
"Bumblebee 設定不正確，請確認是否已安裝 bbswitch、bumblebee 與 nvidia "
"驅動程式。"

#. metadata.json->description
msgid ""
"Displays Status of Bumblebee and nVidia GPU Temperature with associated "
"support functions including starting selected programs with optirun or "
"primusrun"
msgstr ""
"顯示 Bumblebee 狀態與 nVidia GPU 溫度，並提供以 optirun 或 primusrun "
"啟動指定程式等相關功能"

#. metadata.json->name
msgid "Bumblebee Status with NVidia Temperature Display"
msgstr "Bumblebee 狀態與 NVidia 溫度顯示"

#. settings-schema.json->head->description
msgid "General Settings for the nVidia Monitoring Applet"
msgstr "nVidia 監控小程式的一般設定"

#. settings-schema.json->refreshInterval-spinner->units
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. settings-schema.json->refreshInterval-spinner->description
msgid "Refresh Interval for Display:"
msgstr "顯示更新間隔："

#. settings-schema.json->refreshInterval-spinner->tooltip
msgid ""
"Increase or decrease this spinner value to change the refresh interval - use "
"a slow refresh if you have a slow machine"
msgstr ""
"調整數值以變更更新間隔，若您的電腦效能為受限，請使用較長的更新間隔"

#. settings-schema.json->showGpuTemp->description
msgid "Show GPU Temperature as well as icon"
msgstr "同時顯示 GPU 溫度與圖示"

#. settings-schema.json->showGpuTemp->tooltip
msgid ""
"Available in Horizontal and Vertical Panels. Display is in Degrees "
"Centigrade."
msgstr ""
"可於橫向及直向面板顯示，溫度單位為攝氏。"

#. settings-schema.json->head2->description
msgid "Programs settings for Optimus"
msgstr "Optimus 程式設定"

#. settings-schema.json->description1->description
msgid "Display Name of Program 1 to be run using Optimus technology"
msgstr "使用 Optimus 技術執行的程式 1 顯示名稱"

#. settings-schema.json->description1->tooltip
msgid ""
"Put the name of the program here or null if you do not want it displayed"
msgstr ""
"請在此填入程式名稱，若無需顯示請填 null"

#. settings-schema.json->commandString1->description
msgid "Command String for Program 1"
msgstr "程式 1 的執行指令"

#. settings-schema.json->commandString1->tooltip
#. settings-schema.json->commandString2->tooltip
#. settings-schema.json->commandString3->tooltip
#. settings-schema.json->commandString4->tooltip
#. settings-schema.json->commandString5->tooltip
msgid ""
"Put the command string to run the program here starting with optirun or "
"primusrun"
msgstr ""
"請在此處填入以 optirun 或 primusrun 開頭的程式執行指令"

#. settings-schema.json->description2->description
msgid "Display Name of Program 2 to be run using Optimus technology"
msgstr "使用 Optimus 技術執行的程式 2 顯示名稱"

#. settings-schema.json->description2->tooltip
#. settings-schema.json->description3->tooltip
#. settings-schema.json->description4->tooltip
#. settings-schema.json->description5->tooltip
msgid ""
"Put the name of the program here or none if you do not want it displayed"
msgstr ""
"請在此填入程式名稱，若無需顯示請填 none"

#. settings-schema.json->commandString2->description
msgid "Command String for Program 2"
msgstr "程式 2 的執行指令"

#. settings-schema.json->description3->description
msgid "Display Name of Program 3 to be run using Optimus technology"
msgstr "使用 Optimus 技術執行的程式 3 顯示名稱"

#. settings-schema.json->commandString3->description
msgid "Command String for Program 3"
msgstr "程式 3 的執行指令"

#. settings-schema.json->description4->description
msgid "Display Name of Program 4 to be run using Optimus technology"
msgstr "使用 Optimus 技術執行的程式 4 顯示名稱"

#. settings-schema.json->commandString4->description
msgid "Command String for Program 4"
msgstr "程式 4 的執行指令"

#. settings-schema.json->description5->description
msgid "Display Name of Program 5 to be run using Optimus technology"
msgstr "使用 Optimus 技術執行的程式 5 顯示名稱"

#. settings-schema.json->commandString5->description
msgid "Command String for Program 5"
msgstr "程式 5 的執行指令"
